點解棄用Kane 前阿仙奴青訓主管：佢太肥喇！

相信好多球迷都知道，熱刺當紅球星哈利卡尼踢過阿仙奴青訓，但短短一年就被放棄，輾轉被熱刺收歸其下。對於當年為何棄用卡尼，前兵工廠青訓總監利姆巴迪（Liam Brady）就話：「他太肥了！」

哈利卡尼目前在英超已射入101球，目前更在英超射手榜排第一，令阿仙奴大叫走寶。對於當年的真相，利姆巴迪說：「他當時有點肥胖，而且不強壯，但我們最終看錯了。就算熱刺收留他，都先要將他外借至低組別聯賽三至四次。但他的決心成就出精彩的職業生涯，而這是他應得的。」

利姆巴迪又誇獎卡尼是世界第四人，他說：「美斯、C朗、利雲杜夫斯基之後，就到卡尼。數據證明一切，而卡尼現時只有24歲。」卡尼年僅九歲就被阿仙奴放走，如今名成利就，不是雲格又有否「揼心口」？

世四

旁邊條友咩人

龍格堡

阿記 又贏一場！

Nasri

好多時係講運氣

當年熱刺avb差少少清洗左佢

好多人無講

1314隊利物浦大炒熱 送左avb一程

屌..我又係想咁講
笑到我

屌

姐係死利狗跣左阿狗一獲

kane 上位真係時也命也
以前出親kane 一定見佢仆街盤球,帶住個波就仆就仆咁
又成日死去,又笨重
唔係果陣前鋒個個廢佢都無得出
不過佢真係越黎越進步

個名真係神譯(雖然唔啱音), 霸氣到仆街

下季贏到雲爺爺先算啦
簡尼有撚資格踢阿仙奴咩